耶撚點睇顧客是上帝？

用眼睇

佢哋見到"上帝"兩個字應該想發癲
人哋用第二個字眼去比喻就好地地